［突發！行動］唔理用咩方法入黎推爆依條929文宣片！聽日要每個國家見到條片！

其他Platform 都上線
Facebook:

Instagram:

Twitter:

Reddit:

唔該各位巴絲幫幫手文宣手足食飯時間仲多過訓教，都希望依場運動贏

我Link 都放晒係度
同埋依條片同時都係一齊合作既文宣團隊的社交平台上線包括

（排名不分先後）

晒一晒大家數十秒既時間去Share, retweet, like
唔一定去我俾既Link，我地只係其中一個有份上載平台，你地去其他文宣團隊Share佢地開既Post都得ga，個個文宣組好努力作戰緊，唔該各位啦
多你一個真係多好多架用任何方法！話俾全球朋友知道, 需要聲援, 需要幫手

全球連線
共抗極權

光復香港 時代革命

DGX

我要攬炒團隊

Push

push

All pushed , done

推

推推推

#929GlobalAntiChinaziMarch

多謝文宣組

#Chinazi

係tg 入面有曬Twitter重要既post
@TwitterHelpBot

推上去！

Noonepush

搞乜撚野呀？ 條片咁正先得個400幾個like同300個RT?
快撚啲推啦 屌 聽日就係架啦

Twitter要人！

傳播文宣要人

唔該晒巴打

民間記者會 Link：